@Article{Загинайло2020,
  author       = {Загинайло, Максим Васильевич and Фатхи, Владимир Ахатович},
  date         = {2020},
  journaltitle = {Инновации. Наука. Образование},
  title        = {Генетический алгоритм как эффективный инструмент эволюционных алгоритмов},
  number       = {22},
  pages        = {513--518},
  publisher    = {Индивидуальный предприниматель Зоркин Владимир Анатольевич},
}

@Article{Запорожец2018,
  author       = {Запорожец, Дмитрий Юрьевич and Заруба, Дарья Викторовна},
  date         = {2018},
  journaltitle = {Известия Южного федерального университета. Технические науки},
  title        = {Параллельный популяционный алгоритм},
  number       = {4 (198)},
  pages        = {136--145},
  publisher    = {Федеральное государственное автономное образовательное учреждение высшего~…},
}

@Article{Кобак2020,
  author       = {Кобак, Валерий Григорьевич and Жуковский, Александр Георгиевич and Пешкевич, Алексей Андреевич},
  date         = {2020},
  journaltitle = {Известия высших учебных заведений. Северо-Кавказский регион. Технические науки},
  title        = {Подход к уменьшению времени работы двухэтапного генетического алгоритма для решения задачи коммивояжера},
  number       = {1 (205)},
  pages        = {5--10},
  publisher    = {Федеральное государственное автономное образовательное учреждение высшего~…},
}

@InProceedings{Сидоренко2021,
  author    = {Сидоренко, Дмитрий Олегович and Городилов, Алексей Юрьевич},
  booktitle = {материалы Всерос. науч.-практ. конф. молодых ученых с междунар. участием" Математика и междисциплинарные исследования"},
  date      = {2021},
  title     = {Подвижный генетический алгоритм для решения задачи маршрутизации транспорта},
  pages     = {177},
}

@Online{learnCSharp,
  author = {Microsoft},
  date   = {2022-10-04},
  title  = {Microsoft Learn. Руководство по программированию на C#},
  url    = {https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/csharp/programming-guide},
}

@Online{gaWiki,
  author = {Википедия},
  date   = {2022-10-04},
  title  = {Генетический алгоритм},
  url    = {https://ru.wikipedia.org/wiki/Генетический_алгоритм},
}

@Online{tspWiki,
  author = {Википедия},
  date   = {2022-10-04},
  title  = {Задача коммивояжера},
  url    = {https://ru.wikipedia.org/wiki/Задача_коммивояжёра},
}

@Comment{jabref-meta: databaseType:biblatex;}
